更多更詳盡歌詞 在 ※ Mojim.com 魔鏡歌詞網

毒船已到港 本人已瘋狂

始終不釋放～

那人問我 我就會講 不申報記戴
＃即場改詞系列

防暴內 警署中 狗屋中咳嗽太多
血湧出心肝血汗
武漢能治po麼？

教友相認區

hi bbg